港台： 如期於3月27日開考

香港電台引述消息指，考評局最終決定採用方案一，即筆試如期於3月27日開考，體育、音樂科實習試，以及中文科口試則延至5月中旬舉行。

#香港新聞

到時係咁咳再唔係擾敵
係殺敵

推

消息：文憑試筆試如期3月27日開考

教育局及考評局下午開記者會，講述有關學校及文憑試的安排。消息指，當局決定採納第一個方案，即文憑試各科筆試如期在3月27日展開。根據考評局早前公布的第一個方案，文憑試各科筆試及英文科口試如期在3月27日展開，體育及音樂實習考試延至5月舉行。中文科口試延至5月18日至26日舉行，而放榜日期就會延後至7月15日。教育局局長楊潤雄及考試及評核局秘書長蘇國生下午 2時會見傳媒，公布有關學校及香港中學文憑考試的安排。

2020-02-25 11:57:57

林奠真係好記仇 班少數派只係公開隊過佢幾吓 就千方百計要人地9月永不超生

當年沙士都係咁考, 當然啦, 當年會考個陣沙士已經尾聲

其實次次班狗官宣布之前已經有曬消息流出
咁做咩要搞記招

正想講

其實呢個病冇緊密接觸傳播機會比較低
只要強制所有人戴口罩就安全

今次其實強制口罩一樣都得

中左武肺可唔可以係醫院考??

試水溫，如果好大民怨，到正式記者會就改口風

依家班00後特別唔捱得嫁
一陣又嘈唔公平又剩

你又岩

還押緊果班呢

班狗官幾時理過民怨呀

真正上戰場的dse考生
有冇得買定保險

上面話強制帶口罩
咁點check id card check樣
一人除一下同唔帶有乜分別

用生命去考試

生命值硬接

得乜鳩
得唔得唔係你話事
口罩唔係防到哂所有野

咪係
有口罩 = 100% 唔會中 ?

懷疑條友係高官黎
將sars嘅經歷擺落今次武肺係on9
r0都差咁撚遠
真係公務員先最識將舊果套擺落宜家

可以喺考場出面派選民登記表

又點唔捱得啊老屎忽00而家yr2了

點解仲會有人話00後唔捱得坐咗幾耐

人終歸一死

DSE ok la
但要做定海量防護功夫
上堂就咪搞

啱吖 行得最前又係佢地

同埋廢事考唔到試
啲人有少少病徵都應該頂住考埋佢

由開考咳到停筆果下

dse教完書未

又亂咁標籤

好多5毛入黎吹風要keep going
大家睇路

洗唔洗強制帶口罩 查體溫
網上考試咪算囉

正...所有學生中招, 跟住運動完結.

佢係睇會唔會連班支持者都反對佢啫

保險狗又然

究竟rthk定scmp嘅消息準啲呢

五毛出曬黎吹風

咩呀
照考唔=復課喎
兩個消息無衝突

到時唔知有冇人會戴豬嘴考呢

屌你老母啦，集體留班你地又嘈嘈閉
decision making係有取捨架啦，睇下好處大唔大得過壞處咋麻
個DC9中左招照揸的士又惹左幾多人先

收皮啦你
學撚曬班廢中廢佬老屎忽
利申：90後

請槍好機會

sor睇錯

al2 3月考，點尾聲

其實都冇得唔照常考
就算延遲都冇人可以寫包單到時疫情會放緩
又有可能process唔切成績
唔通全世界repeat一年咩

戰術咳嗽

然後一個人啲口水Hi咗落份卷度

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

同帶套唔會大肚一樣咁on9

Condom唔係100%
咁你係咪唔扑嘢

屌你 又偷換概念？
衣家講緊可以避免唔考住 安全啲
衣家疫情未定呀
中咗招係咪你孭？

仆街啦，實有人光明正大擾敵

林鄭想香港同佢一齊玩完

咁最高危應該係個監考

攬炒之母

因為就算大家都知
佢都係要正式講
開記招講詳情
同比記者問問題
唔明有咩問題

一齊唔去考

仲勁過社區大爆發